Ik denk dat het tijd is om van de dak van het huis. "
Ik was om door te gaan en na een korte aarzeling hervatte hij de zijne spade; en toen werd ik plotseling getroffen door een gedachte.
Ik stopte en zo deed hij het meteen.
"Waarom liep je over het gewone," zei ik, "in plaats van te zijn Hier."
"De lucht in," zei hij.
